點解ps4得30fps都會有VR玩？

sony話ps4都用到psvr，但係ps4好多game都係25-30fps，玩VR唔係要90fps咩 ，pc既vive,oculus都話係90fps
係30fps玩psvr

因為而家既vr game 最多係psv畫質

最高支援90fps啫
實際好多game都係出返30fps
Real time render出咁高,硬件要求太高啦

ps4得30fps唔明點解D人會買

PS4+PSVR先5000蚊
你電腦要玩VR淨係砌機都皮幾兩皮啦

佢應該指要用ps4 pro玩

又係你呀樓主

根本呢一代既PSVR就係prototype黎,係sony為左食市佔夾硬推

邊個話vr出30fps

ps4 pro好多game都係30fps

vr大部分GAME都係60幀啦,driveclub,RE7
插左幀之後咪有120幀

點樣插幀？psvr另外有cpu,gpu？

玩psvr都覺得靚覺得順d人應該係食開屎

PSVR係有個盒

Sony Marketing既野你識條春咩
食蔗渣可以有燒鵝既感受

比Microsoft、Nvidia勁好多？

姐係好似電視果種技術囉